# Character Plugin

В данной демонстрации реализована генерации текстуры для ауры персонажа через плагин написанный на С++.
Плагин находит в папке Plugins, скрипт который обращается к плагину называется CallPlugin и висит на персонаже Ellen. 
Скрипт меняет текстуру материала, для системы частиц персонажа имитирующую ауру.

У персонажа есть несколько действий, кнопки действий генерируются на основе данных из ScriptableObject, генератор кнопок висит на Panel в UI. 
У генератора есть ссылки на ассеты с информацией о кнопках. Каждое действие тратить энергию, как только энергия кончается, то Ellen переходит в режим восстановления.

!!! Возникла логическая сложность связанная с небольшим противоречием задания. По заданию, восстановление энергии, начинается только когда она падает до 0
Но, так же указано, что процесс восстановления можно прервать если на действие хватает энергии и соответственно мы получаем ситуацию, при которой например:
На самое менее энергозатратное действие требуется 10 энергии, далее мы полностью тратим энергию, переходим в режим восстановления, и когда у нас восстановилось 11 энергии,
мы можем прервать восстановление действием стоимостью 10 энергии, и тогда получаем 11-10 = 1 еденицу энергии.
Как итог, у нас не хватает энергии на какое-то действие, но и персонаж не переходит в восстановление так как энергии больше 0.
Я решил, что если персонаж в режим покоя, то мы можем вполнить любое действие если энергии > 0. Но в режиме восстановления, мы не сможем активаировать действие если на него не будет хватать энергии.

При активации действия Land включается пост-эффект blur, который не затрагивает персонажа с аурой

При активации Shoot материал меняется на материал Unlit Transparent.